覺唔覺屌人踩港撚嗰班同支那人冇分別

都係一撚樣唔會正視自己問題，有問題都係人哋問題，唔准唱衰自己；結果愈嚟愈少人認清到問題所在，最後潛移默化畀啲支那人同化

需你老母